認真一問 利物浦係咪攞左冠軍？

訓左冇睇

係

你快去訓

最高分亞軍比賽冠軍

陳國邦攞左冠軍

拎左啦 過哂數俾足總會冇得拎

痢逆轉勝牙

九十七分一定係冠軍喇

係香港已經捧緊盃

你繼續瞓算啦

係

係呀 今次你仲瞓幾耐呀？

攞左